【首談FIFIA頒獎】C.朗拿度：我踢波不是為拿獎！

C.朗拿度在INS上開直播，與球迷們進行互動。在這次直播中，他祝賀前皇馬隊友摩迪獲得FIFA年度最佳，並且談到自己上季對祖雲達斯的倒勾破門。
C.朗拿度在INS上表示：「祝賀摩迪獲得這座獎盃。沙拿配得上贏普斯卡斯獎，他攻入的那球很漂亮。」

而在被粉絲問到賽季最佳入球的時候，這位葡萄牙巨星笑了：「老實說，別欺騙你自己了，我的入球是最好的。」
C.朗拿度沒有參加在倫敦的FIFA頒獎典禮，這是他首次談起今年的FIFA頒獎。「獎項是獎項，我已經有幾個了…… 我踢球是為了勝利，而不是為了贏得獎項。我已經保持最高水準15年了，而我對自己所實現的成就感到自豪。」

老實說，別欺騙你自己了，我的入球是最好的。

倒掛難過渣拿好多

"我踢球是為了勝利，而不是為了贏得獎項"

為左勝利, 但而家啲獎項輸曬即係點

老實講c朗果球有咩理由輸比沙拿

人唔笑狗都吠

英超最佳入球都攞唔到

的確係 到巴利都未比 沙拿

沙拿甩骹入世界波
牙朗入完波瞓左喺度
高下立見啦

真

琴晚史獨果球都靚過沙拿啦
下年到史獨拎

求其搵美斯一場都搵到沙拿個球咁上下

講真 沙拿吹大左啦

我係利迷都咁話 真係唔明

朗仔咪呃自己啦

果類入波洛賓仲多

贏唔到就咁講
不如學譚伯話以後唔拎啦

笑死人咩呀丙

trophy同award嘅分別
中文應該叫個人獎項